如果我是雲加

呃左成十年人工
拎曬黎香港 大陸炒樓
講搵錢 洗錢邊個夠我犀利
你班港豬 大陸狗仲唔死

🚬

這句話太吸引 落力地去爭四 逃離冠軍

...

唔是改歌咩？

咩教會

磨廿季 的確是得一個
賣賣賣哂輸哂也不退位
如硬要歐冠是你的錯
漸漸變看清 四是我